林作(作)入一入 教你一招必勝法！

應承住鍾共先 到時約個山卡啦地方老點佢出嚟
再be water話自己軟弱冷處理件事
之後過兩年出嚟收割話 生狗一定歸西啦

好煩躁咩

25世清

生哥哥會買兇x人

原本就打算甘做
你言井咗條橋出泥仲占灬用

我入到來諗住學亢龍有悔

鐘哥我好欣賞你份勇氣！小弟我自認唔夠抽恕我軟弱

要抽水都唔好抽裕美事。

其實林件夠打

錫佢春袋咪得，打爛仔交

我更會建議手內葳針

你用開呢招。

佢目標係錫袋 無諗住打

些係作。

您好鐘生

其實要打贏泰臣唔難，因為再勁嘅拳手都有一個致命嘅弱點

屌你琴晚打假波

佢中度

反世清？

跟您

鍾狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2021 啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定鍾狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母